鏗鏘集講流亡台灣手足，入黎比啲支持佢地

link:

鏗鏘集訪問左幾個流亡台灣既手足
有手足覺得好灰，去到台灣只能夠睇住香港既情況，乜都做唔到，而自己好似懦夫咁

我想講，你地絕對唔係懦夫!
多謝你地之前既付出，你地唔係condom，香港手足冇忘記你地
好好照顧自己，期待煲底重聚一刻!

大家比啲支持流亡既手足

rthk youtube本身有但無端端落左架，唔知咩事

怕事

手足
個個都記得你地 堅持落去 我地會贏
到時翻黎煲底見

Halo sir

好掛住手足 有冇組織幫緊你地
一定要加油! 仲有一齊為周同學集氣!

好掛住你地

頂....好掛住你地

義士

有無咩方法捐到錢俾佢地

好好保重 煲底再會

後來去到汽油彈又盛
入立會就好似無咁大事lu

佢地係台灣就係活生生既被共產黨迫害例子
完全係話比台灣後生知你地投藍營既話
有朝一日著草果個就係你地
比起番黎作戰，寧願佢地係台灣
積極打台灣戰線同埋建立第一個居留案例

無人傾計，可以上黎傾，我哋都係度呀，唔好內疚，係我哋欠左你哋贏咗之後我哋一齊煲底見辛苦晒各位手足

手足，你哋大把嘢可以做
用盡你哋嘅方法令到小英連任

無人會忘記

希望係台灣既手足生活順利

大家幫手推到熱門
等流亡手足見到
同係度大家圍爐同埋有咩需要一定要出聲

推

PISH

啱，小英要連任

好想你哋可以快啲返黎

多謝手足

一齊推上熱門

請流亡台灣嘅手足唔好感到愧疚，你哋冇做錯！其實見到你哋喺台灣安全，我就放心亦開心。現在好好裝備自己、好好學習，香港以外嘅戰線需要你哋。

煲底再相見！

我愛你手足 唔準你咁諗你地付出咗好多

多謝手足既付出，希望你好快返到黎

一齊煲底見

你地既付出其實一直都銘記在心
唔係有入立會既話唔會有其他勇武例子
多謝手足 同埋唔好灰心 我地一定可以再見

加油，唔駛內疚，你地已經付出左好多，香港人好感謝你地！

Push

RTHK 入面唔見左呢集。
俾人河蟹左

老實講香港人嘅抗爭對於民進黨同蔡英文而言簡直係功同再造，如果無香港人流血流汗，民進黨一早就輸咗總統選舉；好心蔡政府就接濟下呢班義士當報答下香港人，唔好搞到連黃之鋒去台灣求過《難民法》都耍手擰頭

唔係你地 唔會有咁大成功 加油

手足加油，你地絕對唔係懦夫

7月1係呢場運動好大嘅轉捩點，佢地付出絕對不能被抹殺好替佢地擔心

大家籌錢比佢地，搞小本生意，無可能當condom

手足

呢個真 好多海外流亡手足其實都好需要幫忙

幾位流亡手足絕對唔係懦夫
7月1號衝入立法會既一刻仲歷歷在目 係你地帶俾香港人反抗既勇氣
總有一日 我地可以係煲底再見
仍然要相信 這裡會有希望

respect u are heroes

加油呀，

推
睇到我喊左

七月一係咁多日抗爭中其中一個特別印象深刻的日子
好掛住你哋 多謝你地 無你地運動唔會有咁大突破

好撚慘，一下子要同朋友家人分隔兩地

仲要離開自己既香港

望就望班港畜有日會覺醒，救返香港，迎接手足返黎煲底

我怕你老母捱唔過聽朝添啊

手足煲底見

可以台灣擺街站

大家都幫幫手
兩位主持盡心盡力又出錢幫手足 仲想請埋手足打工
其中一位仲係律師 有親身接觸前線巴絲

手足你哋還好嗎

大家無怪責你地 錯係政權和它的打手黑警 幕後的中共 迫你地要走
反而多謝你地既付出 而家只係轉崗位做幕後 台灣戰線的重任由你地幫手開拓

❤️

曾經同幾班想幫台灣手足嘅連登仔接觸，但都come唔到一個好嘅幫助方案，主要都係互信可靠嘅渠道問題，始終冇大台，同埋係要暗地做，邊個唔係有名譽地位嘅行出嚟話牽頭，兩邊都會有人唔信，最後都係講講吓收皮。

希望真係大家come到一個好嘅辦法出嚟幫佢哋

多謝手足冇人會怪你地係懦夫架!
加油!希望有日我地係煲底相見!

我哋一定會係煲底再見

認同

我們台灣人會關心

手足睇下幾多人支持你地

支持手足 煲底相見

絕對唔需要自責，相反我地更加要感謝你地既付出！
無論你地日後既去向係點，最重要都係唔放棄，一齊以唔同既方式去為香港努力！
煲底見啊手足

推 我地會幫你行埋落去架手足 多謝
同埋阻大家少少時間
[行動post 置頂] 罷工新方向！！！

手足, 留係台灣, 先讀書健身。有機會要融入台灣民主組織, 結合台灣民主力量築起最後民主堡壘。 最好有機會參軍, 吸收軍事知識同戰略

光頭佬做總統接返你地一齊做大灣區市民
手足撐住

有機會返黎香港，但睇個勢台灣50年內都安全

721

支援手足

冇咗你地抗爭行唔到今日 惡法一早過咗 手足晨早比人送咗返支國 所以 唔准自責 接下來交比我地啦

台灣手足，我地一定會記住你地既付出，好想幫到你哋，千萬不要自責，你地都是你哋既英雄

建議
1.黃之鋒有國際戰線團隊，可以搵台灣手足加入？香港人眾籌，出返全職人工俾手足
2.光時有線上工作可以安排俾台灣手足？香港人可以補貼人工

黃之鋒在台灣影響力很小

請香港朋友先適應台灣民主生活
日後一定可以幫助香港